英超金手套係咪唔應該再計Clean Sheet場數?

咁樣基本上靠優秀防線去配合為龍門爭獎

成功撲救率先可以見真章 (當然38場完哂出場至少20場先上榜)

Nope

擺明做馬比艾達臣拎啦
有VVD幫手

西甲金手套都係計成功撲救率

不過睇返艾利臣成功撲救都算頭兩位

如果係咁就唔叫clean sheet架喇喎

Clean Sheet
其實後防都有份

對面冇射波或唔中龍都可以clean sheet, 場場都咁，即係擺個阿婆坐龍門都拎到金手套

但後防冇份拎獎